有無手足而家已經準備出門口聽朝返工?

好驚聽日遲到牙

係公司門口等緊